# Simplified Chinese translations for authgear-demo-saml-sp.
# Copyright (C) 2025 Authgear
# This file is distributed under the same license as the
# authgear-demo-saml-sp project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-06 14:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-06 12:33+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/attrs.html:8
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: templates/attrs.html:15
msgid "NameID"
msgstr "NameID"

#: templates/attrs.html:25
msgid "NameID Format"
msgstr "NameID 格式"

#: templates/attrs.html:41 templates/index.html:70
msgid "User Attributes"
msgstr "用户属性"

#: templates/attrs.html:42
msgid "You have the following attributes:"
msgstr "您有以下属性："

#: templates/attrs.html:48 templates/index.html:76
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/attrs.html:49 templates/index.html:77
msgid "Values"
msgstr "值"

#: templates/attrs.html:78 templates/index.html:106
msgid "You don't have any attributes"
msgstr "您没有任何属性"

#: templates/attrs.html:85 templates/index.html:111
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:9
msgid "SAML Testing Tool | Mock SP | SAML Flow"
msgstr "SAML 测试工具 | 模拟 SP | SAML 流程"

#: templates/base.html:161
msgid "SAML Testing Tool"
msgstr "SAML 测试工具"

#: templates/base.html:167
msgid "Presented by"
msgstr "由"

#: templates/base.html:189
msgid "What is this tool?"
msgstr "这是什么工具？"

#: templates/base.html:191
msgid ""
"This is a SAML testing tool acting as a Service Provider (SP) that allows"
" you to configure and test SAML authentication flows with Authgear, "
"Auth0, Okta, Entra ID or any other Identity Provider (IdP)."
msgstr ""
"这是一个 SAML 测试工具，作为服务提供者 (SP)，让您可以配置和测试与 Authgear、Auth0、Okta、Entra ID "
"或任何其他身份提供者 (IdP) 的 SAML 认证流程。"

#: templates/base.html:196
msgid "How to use it:"
msgstr "如何使用："

#: templates/base.html:198
msgid "Configure your IdP settings"
msgstr "配置您的 IdP 设置"

#: templates/base.html:198
msgid "Enter your Authgear or other Identity Provider's details in the form"
msgstr "在表单中输入您的 Authgear 或其他身份提供者的详细信息"

#: templates/base.html:199
msgid "Set up your SP"
msgstr "设置您的 SP"

#: templates/base.html:199
msgid "Configure your Service Provider settings"
msgstr "配置您的服务提供者设置"

#: templates/base.html:200
msgid "Test authentication"
msgstr "测试认证"

#: templates/base.html:200
msgid "Click \"Login\" to initiate SAML authentication"
msgstr "点击「登录」开始 SAML 认证"

#: templates/base.html:201
msgid "View results"
msgstr "查看结果"

#: templates/base.html:201
msgid "Check the attributes and user information returned"
msgstr "检查返回的属性和用户信息"

#: templates/base.html:206
msgid "Key Features:"
msgstr "主要功能："

#: templates/base.html:208
msgid "Test SAML 2.0 authentication flows"
msgstr "测试 SAML 2.0 认证流程"

#: templates/base.html:209
msgid "View user attributes and claims"
msgstr "查看用户属性和声明"

#: templates/base.html:210
msgid "Configure various SAML bindings"
msgstr "配置各种 SAML 绑定"

#: templates/base.html:211
msgid "Test different NameID formats"
msgstr "测试不同的 NameID 格式"

#: templates/base.html:212
msgid "Validate SAML responses"
msgstr "验证 SAML 响应"

#: templates/base.html:224
msgid "View source code on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看源代码"

#: templates/base.html:230
msgid "Get Started with SAML SSO"
msgstr "开始使用 SAML SSO"

#: templates/base.html:232
msgid ""
"Experience seamless, secure, and scalable identity management with "
"Authgear."
msgstr "体验 Authgear 提供的无缝、安全且可扩展的身份管理。"

#: templates/base.html:238
msgid "Get started for free"
msgstr "免费开始使用"

#: templates/base.html:698
msgid "Clear parameters"
msgstr "清除参数"

#: templates/base.html:705
msgid "Back to options"
msgstr "返回选项"

#: templates/index.html:22
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: templates/index.html:45
msgid "Not authenticated"
msgstr "未认证"

#: templates/index.html:60
msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功登出"

#: templates/index.html:60
msgid "local session cleared"
msgstr "本地 session 已清除"

#: templates/index.html:115
msgid "Configuration parameters from your IdP"
msgstr "来自您 IdP 的配置参数"

#: templates/index.html:116
msgid ""
"These are the configuration values you need to obtain from your Identity "
"Provider."
msgstr "这些是您需要从 Identity Provider 获得的配置值。"

#: templates/index.html:132
msgid "Upload Metadata"
msgstr "上传 Metadata"

#: templates/index.html:133
msgid "Quick setup with your IdP's SAML metadata file"
msgstr "使用您 IdP 的 SAML metadata 文件快速设置"

#: templates/index.html:149
msgid "Manual Setup"
msgstr "手动设置"

#: templates/index.html:150
msgid "Configure each parameter individually"
msgstr "个别配置每个参数"

#: templates/components/metadata_upload.html:35 templates/index.html:166
#: templates/index.html:235
msgid "Metadata loaded successfully!"
msgstr "Metadata 加载成功！"

#: templates/components/metadata_upload.html:43 templates/index.html:174
#: templates/index.html:243
msgid "Error loading metadata"
msgstr "加载 metadata 时发生错误"

#: templates/index.html:185
msgid "Upload SAML Metadata"
msgstr "上传 SAML Metadata"

#: templates/components/metadata_upload.html:8 templates/index.html:186
msgid ""
"Upload your IdP's SAML metadata file to automatically fill all "
"configuration fields."
msgstr "上传您的 IdP SAML metadata 文件以自动填写所有配置字段。"

#: templates/index.html:226
msgid "XML files only"
msgstr "仅限 XML 文件"

#: templates/index.html:348
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/invalid.html:5
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置错误"

#: templates/invalid.html:15
msgid "Invalid Configuration"
msgstr "无效配置"

#: templates/index.html:276
msgid "Unique identifier for your Identity Provider. Usually a URL or URN that identifies your IdP."
msgstr "您的 Identity Provider 的唯一标识符。通常是标识您 IdP 的 URL 或 URN。"

#: templates/index.html:286
msgid "The URL where users will be redirected for authentication. This is your IdP's login endpoint."
msgstr "用户将被重定向进行认证的 URL。这是您 IdP 的登录端点。"

#: templates/index.html:306
msgid "X.509 certificate used to verify SAML responses from your IdP. Must be in PEM format with BEGIN/END markers."
msgstr "用于验证来自您 IdP 的 SAML 响应的 X.509 证书。必须是带有 BEGIN/END 标记的 PEM 格式。"

#: templates/index.html:315
msgid "The format of the user identifier in SAML responses. Choose based on your IdP's configuration."
msgstr "SAML 响应中用户标识符的格式。根据您 IdP 的配置进行选择。"

#: templates/index.html:324
msgid "The protocol binding for SAML requests to your IdP. HTTP-Redirect is most common."
msgstr "向您 IdP 发送 SAML 请求的协议绑定。HTTP-Redirect 是最常见的。"

#: templates/index.html:333
msgid "The protocol binding for receiving SAML responses. HTTP-POST is most common for SPs."
msgstr "接收 SAML 响应的协议绑定。对于 SP，HTTP-POST 是最常见的。"

#: templates/components/idp_parameters.html:12
msgid "Assertion Consumer Service URL"
msgstr "断言消费者服务 URL"

#: templates/components/idp_parameters.html:20
msgid "The audience value that should be present in SAML assertions. Usually your SP's entity ID or URL."
msgstr "应该出现在 SAML 断言中的受众值。通常是您 SP 的实体 ID 或 URL。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:3
msgid "AuthnRequest Parameters"
msgstr "AuthnRequest 参数"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:4
msgid ""
"These parameters control how the SAML authentication request is sent to "
"your Identity Provider."
msgstr "这些参数控制 SAML 认证请求如何发送到您的 Identity Provider。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:8
msgid "Authentication Behavior"
msgstr "认证行为"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:19
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:20
msgid ""
"Use the IdP's default authentication behavior. The IdP may use existing "
"sessions or prompt for authentication as appropriate."
msgstr "使用 IdP 的默认认证行为。IdP 可能会使用现有 sessions 或根据需要提示认证。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:33
msgid "IsPassive"
msgstr "IsPassive"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:34
msgid ""
"The IdP will not prompt the user for authentication if they already have "
"a valid session. Useful for silent authentication checks."
msgstr "如果用户已有有效 session，IdP 不会提示用户进行认证。适用于静默认证检查。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:47
msgid "ForceAuthn"
msgstr "ForceAuthn"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:48
msgid ""
"The IdP will always require fresh authentication, even if the user has an"
" existing session. Forces re-authentication."
msgstr "即使用户有现有 session，IdP 也始终需要重新认证。强制重新认证。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:55
msgid "Subject NameID"
msgstr "Subject NameID"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:62
msgid ""
"Specify a particular user identifier to test authentication for a "
"specific user. Leave empty to use the IdP's default user selection."
msgstr "指定特定用户标识符以测试特定用户的认证。留空以使用 IdP 的默认用户选择。"

#: templates/components/idp_parameters.html:5
msgid "Parameters to configure in your IdP"
msgstr "在您的 IdP 中配置的参数"

#: templates/components/idp_parameters.html:6
msgid ""
"These are the values you need to configure in your Identity Provider "
"settings."
msgstr "这些是您需要在 Identity Provider 设置中配置的值。"

#: templates/components/metadata_upload.html:7
msgid "Quick Setup"
msgstr "快速设置"

#~ msgid "{editor}: Editing failed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{editor}: Editing failed: {e}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{text} {deprecated_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "返回选项"

#~ msgid "Got unexpected extra argument ({args})"
#~ msgid_plural "Got unexpected extra arguments ({args})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "DeprecationWarning: The command {name!r} is deprecated.{extra_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Aborted!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Commands"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing command."
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such command {name!r}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Value must be an iterable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Takes {nargs} values but 1 was given."
#~ msgid_plural "Takes {nargs} values but {len} were given."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid ""
#~ "DeprecationWarning: The {param_type} {name!r} "
#~ "is deprecated.{extra_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "env var: {var}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "default: {default}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "required"
#~ msgstr ""

#~ msgid "(dynamic)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(prog)s, version %(version)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show the version and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show this message and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Try '{command} {option}' for help."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value for {param_hint}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing argument"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing option"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter"
#~ msgstr "清除参数"

#~ msgid "Missing {param_type}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter: {param_name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such option: {name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Did you mean {possibility}?"
#~ msgid_plural "(Possible options: {possibilities})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "unknown error"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Could not open file {filename!r}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Argument {name!r} takes {nargs} values."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} does not take a value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} requires an argument."
#~ msgid_plural "Option {name!r} requires {nargs} arguments."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Shell completion is not supported for Bash versions older than 4.4."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Couldn't detect Bash version, shell completion is not supported."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Repeat for confirmation"
#~ msgstr "用户信息"

#~ msgid "Error: The value you entered was invalid."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {e.message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: The two entered values do not match."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: invalid input"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Press any key to continue..."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Choose from:\n"
#~ "\t{choices}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not {choice}."
#~ msgid_plural "{value!r} is not one of {choices}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} does not match the format {format}."
#~ msgid_plural "{value!r} does not match the formats {formats}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid {number_type}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value} is not in the range {range}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid boolean."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid UUID."
#~ msgstr ""

#~ msgid "file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "directory"
#~ msgstr ""

#~ msgid "path"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} does not exist."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a file."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a directory."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not readable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not writable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not executable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{len_type} values are required, but {len_value} was given."
#~ msgid_plural "{len_type} values are required, but {len_value} were given."
#~ msgstr[0] ""

